輿論戰有比狗更重要既部分

政府而家次次緊隨狗開記者會
好明顯除左想洗白警察
又用翻佔中損經濟個招
警察個邊要拆 呢邊更加要拆
一定要話比香港人聽 船根本就沉緊
經濟放緩同運動無咩關係

推